我諗用10億左右買人曼聯就可以守死全英超

摩連奴:唔夠錢洗輸係正常